{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120029",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "목포낙지홍어"
    },
    "text": "木浦タコガンギエイ\\n\nソウル銅雀区舎堂洞1042-51階\\n\n韓国料理 - 海鮮料理、10:00~22:00、名節 / 毎週日曜日、50席 / 部屋:部屋なしでおいしそうな料理、長年の経験をもとに一人でお客様でも真心を尽くすところです。 新鮮な材料で五感を楽しませ、リラックスして深い味を誇ります。 紅蔘合はガンギエイと茹でた豚肉、熟成キムチの3種類を合わせて作った料理で、酸っぱくてキムチの味にガンギエイのピリッとした味が広がり、食欲を刺激します。 蒸したガンギエイにタレをかけて食べる料理のガンギエイ蒸しと、ガンギエイの和え物も珍味です。 テナガダコと各種海産物にコチュジャンタレを入れて辛くてさっぱりしたスープの味をつけた料理で、新鮮で多様な海産物の味をまんべんなく楽しめるヘムルタンは人気メニューです。 木浦タコガンギエイは味と雰囲気がすっきりとしたサービスで心をつかむところで、食べ物だけでは動けない味を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "木浦タコガンギエイの場所はどこですか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイは韓国、ソウル銅雀区舎堂洞1042-51階にあります。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイは10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイは何を提供していますか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイは韓国料理と海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイの特徴的な料理には紅蔘合やガンギエイ蒸しなどがあります。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイの雰囲気はすっきりとしたサービスで心をつかむところです。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイは何席ありますか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイには50席あります。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイは一人でもお客様でも真心を尽くすところで、長年の経験をもとにおいしそうな料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイの人気メニューにはヘムルタンがあります。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイの料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "木浦タコガンギエイの料理は新鮮な材料で五感を楽しませ、リラックスして深い味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "木浦タコガンギエイの料理について教えてください。",
            "answer": "木浦タコガンギエイではガンギエイの料理やガンギエイ蒸し、ガンギエイの和え物などが人気です。また、ヘムルタンという海産物のスープもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 452
    }
}